【山狗無雙】阿仙奴16-17球迷吹水區 IX

lm

樓豬好波

無cut quote?

Yes

乙b 仲係咪度

屌你老味阿狗是垃圾

買左1:3既巴打留名

#0永遠都唔cut quote

-_-

Yes ar

拎番去比狗玩

又唔覺Xhaka 企位好過全盛Arteta

嘻 好彩買唔到華dee件垃圾😂

Xhaka防守始終差d

Arteta防守就係靠食腦企位架咋喎

下年等打英冠啦條垃圾

上個post 有人話Xhaka 企位高幾班

24碎姐
慢慢來

學到就是好

cls 吹佐咁多頁，仲未有人吹奏雲加不敗

杯仔唔計

好感動捱過左11月

12月真係我廠全盛時期

懷疑係postpone左去12月

the last of us 第二集

下幾時出

XHAKA肯多d主動攞波控制節奏就好
下半場開段比人禁住黎打冇人提場同攞個波黎用
下下急去打反擊亂吊波
佢責任就係連按中場

訓左無睇 雲加又贏

佢係心急既,冇奧燒咁冷靜

去左飲，冇睇呢場，點解咁犀利炒5:1？

我入三球囉 輕鬆

who助攻？

xhaka感覺個coverage唔夠大
一定要搵99lin做掃蕩
夾埃及夾男屍打中場都應該搞唔掂

冇講但係預告已經夠J

其實是贊仔俾左破錘tips俾雲加牙

但不得不提沙加長傳仲勁過卻奧斯

咁佢長傳一向係好j, 希望唔會變第二個阿迪達

屌 約左人七點去釣魚
點知訓唔著

屌，訓咗起唔到身睇唔到

山齊士做乜撚野姐

早晨rubbishs

大...濕

又番工
嘻

抵啦

仲發夢輸6：3，卡路爾入五球

典牙

大家好，我是新人。

刷數據

求r聯 藍神大大帶隊 其他全員休閒plz

2-0個陣訓，一起身就見到5-1

ryo蛇咁早

fpl cap 左山齊士

sleep is for the weak

我cap左艾歷臣

躝啦熱狗

熱狗食撚屎

哈...酸

支持球王唔訓都得

山狗最後個球好正

( Show Blocked User - 神射手查馬克 )

低質
我cap左costa

撚狗咁撚

5:1

睇落有少少

黑哨

格衰

爺爺過左數啦

有無精華俾我打飛機用

成班廢青星期日唔番工

公平咩

雲加 12月拎到幾分

😂😂😂

琴日話山狗踢中鋒唔掂班撚樣死撚左?

乙b 睇佐ace combat 7 trailor 未

我沙完勝球玉

迷沙

你唔打正選未得囉

最少拎佐3分😏

未

agger

防守時保護到中堅，唔會輕出破壞聯防，
而中堅或者中場拍檔持球時識現位拎波或者走位拉散對手而幫隊友製造傳球空間
淨係呢幾點阿迪達已經做唔到啦

開左季咁耐真係仲有人話唔掂咩
不過齋山神破密集真係唔夠(對米鋪同候城)
對下游出基佬或者輪換
一方面可以俾山神抖下 又可以減輕佢負擔

山神有d似仆街仔最尾果季
大爆發，唔續約

去曼聯

德甲紅牛又贏一場，個教練係咪真係黎教

禾廠吾要玩金錢足球嘅教練

咁要施夢尼好過

個隊有咩勁/出名球員？

唔要爛仔足球牙 ┑(￣Д ￣)┍

冇出名球員

山狗真係勁到仆街 ，carry全隊
琴晚冇睇，有冇巴打講下100分同xhaka 嘅表現？

山狗

冇野好講
出藍斯=shoe 牙 wind

Alexis Sanchez at Barcelona:
141 games
47 goals
27 assists

Alexis Sanchez at Arsenal:
113 games
55 goals
31 assists

#afc

紅牛雖然使錢多
不過買個d都係後生仔

想幫山狗含

Arsenal highest pass completion rate this season (10+ apps):

1. Xhaka 89%
2. Coquelin 88%
3. Özil 87%
4. Koscielny 86%
5. Monreal 85%

#afc

Xhaka Coquelin

C34今場

張伯倫咪同平時一樣，爆得但最後一腳d 傳波同回傳俾龍門無分別，有時決定比較差，但間中都有一二下傳到出黎，射入球靚波

Hi迷普

牙簡妺仲有無搞你牙

Wenger on Alexis: "He had a problem with his back at half-time, but he looked sharper in the second half than in the first!"

Wenger on Alexis: "If it doesn't work they prefer their first position. If they go home with the ball under their arm, it's a good feeling."

Wenger on Alexis: "He has a killer instinct & it shows that the South Americans, at the moment in world football, are the leading strikers."

Arsenal top-assistants this season (all comps):

Alexis 6
Ox 5
Cazorla 4
Lucas 4
Özil 4
Iwobi 3
Bellerín 2
Elneny 2
Ramsey 2
Giroud 2

#afc

Coquelin 對親西咸都好撚勁

99連對乜春都勁

原來尋晚大炒
睇到2:0 就瞓咗

Gabriel應該無大問題？

熱刺

Xhaka勁呀

繼續吹奏山狗

Ozil ig張7,11

屌曬你地老母

好彩陳晚win 冇比轟拉開

真心 講體力身高年齡xhaka 都係arteta之上 但x29就係好似力不從心

g5踢成點

人地爭冠我地爭四點同

jenjai可以早抖

老老實實 最近對包皮好感度高左

估唔到今時今日仲有低汁悲觀球迷
今年歐聯，英超我廠拎硬

好正常 合格有餘

如果作客強隊雲sir會唔會三中堅
包皮都有復活 跡象

肯定唔會

唔同丁jen boy？

今年然到英超禾請曬全po 手足食tam 呀

可能係最後一季

多謝 阿記普度司機

thx 迷普

查實個球我以為山狗唔會俾奧燒

白頭球皇就難講

你不如話香港聽日獨立既請大家食tam

佢對奧燒有信心 同埋今季山狗其實好全能 都好無私 唔好唔記得佢係暫時英超神射手同阿記助攻王

下季一個獌一個拜

好熱血

上半場差啲收皮

一開波山狗係咁叫G5上前
前到高斯尼要幫佢補位
又返唔切

今年都最後一季
有得j 好j 多d 啦

之前我都挑剔佢傳送配合做得唔好，今季進步左好多

g5>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>jen

琴日鏝算唔算阿狗式和波

輸波啊

jen

走啦 順手帶埋球王

橙

愛記今晚要輸了

遲左出鋒霸

平平地二千萬放比巴狗啦，見佢地缺右閘

尋日敬老日咩？

西咸今季好廢wo

拉傑迪去最聯，平放球王比佢哋頂住小白同拉傑迪個位

關愛波

話時話 琴晚小白同摩迪2個真係好有class 完全同其他中場唔同level咁

球王勁過佢哋

贊仔點解可以廢到信心都冇埋

日日都俾班盲反屌，藍斯都無信心啦

球王個樣邊似冇信心

今日人少左

依位手足好似幾年冇見

Arteta 其實前場逼搶好醒
果陣睇親佢標波都好少會標甩

琴日山狗入完2:0，佢叉撚哂腰，好似屌佢唔傳咁

睇highlight，見佢啲傳中波真係...
難成大器真係

咁耐無打，上次咁樣累輸波，都正常

球王最大問題係太有自信

/我最主要就係想指一贊仔廢的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反贊的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊贊仔，是贊仔廢的關鍵！如果不喜歡贊仔的話，就請支持其他球員，為什麼日日都想希望贊仔廢？贊仔這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反贊的7頭日日在咀咒贊仔廢，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到贊仔打到咁差。
唉！我明白有批評才有進步，但現在的贊仔，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對贊仔的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！贊仔成績下滑最要主原因是反贊人士不斷的干擾，如果他們的不停止反贊行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令贊仔做番一個英超BIG NAME！

基佬都比反基屌，但愈來愈勁

Thx joe

見到包列斯達打閘真係好開心
唔使睇贊仔出黎7

如果一百分可以一過完人之後就傳波比附近既人 佢應該係左翼第一人選 阿記而家需要個識爆既 多過造波型既Iwobi

如果佢練番好傳中
真係屈爆
可惜冇如果

阿仙奴的巴西后衛基比爾包列斯達在鏡頭前動情落淚，他之前本想和查比高恩斯隊的教練凱奧-祖利亞再聊聊天，但卻成為了永遠的錯失……

基比爾包列斯達在青年隊時效力巴西的維托里亞隊，而凱奧-祖利亞當時也在該隊執教，兩人是很好的朋友。基比爾包列斯達說：「很難接受，我們從來不會想到，這樣的事情會發生在我們或者親近的朋友身上。」

「我在維托里亞踢了五年，和教練(凱奧)、兩個(查比高恩斯)隊員在一起，我們都是好朋友。我們的內心裡，對這支隊和朋友們都有美好的記憶……」

「在我上一個生日的時候，我曾想和凱奧通話聊天，但因為一些事耽擱了，我覺得晚點再聊也行，現在這個悲劇發生了……」說到動情處，基比爾包列斯達在鏡頭前潸然淚下。

「我們在巴西有個群，正因為這件事，我在群裡說，今天能做的，別留到明天做。如果你想做點什麼，那麼立刻就去做，因為我們不知道明天會怎樣。」

我都要上黎多d 同班迷雲反雲手足九up, 怕有人起身，唔見佐其中一個

佢突破堅係屈 可惜傳唔到波

所以爆完就傳比附近既人就好了 傳中廢過以前大波妹 傳遠少少都勁大力

佢爆完個end product仲咁柒既最多只係redmond Lennon 級數

😧😭😭

不過，無論通過歐國盃，還是美洲盃，今年的足球之神似乎在說，或許他更喜歡青睞那些以汗水和奮鬥立足的人。或許到這裡我們也已經能夠明白，為什麼阿古路這樣一個技術幾乎完美無缺的球員會兩度在美洲盃決賽中敗給山齊士領銜的智利了――因為他並沒有山齊士那樣一顆堅韌的內心。

山狗

≥3≤

點會幾年 占中果陣都有上

琴晚夢遺啲出波好靚 但無人接到

美斯 & c朗

:kiss 😚

on9

連尼加也不由得讚歎：「就算這粒入球真越位了又怎麼樣？山齊士攻入入球的方式是如此野蠻而又性感。」

佔中都好幾年了 中六都讀到yr2

和他的好友美斯一樣，阿古路是一個更加喜歡依靠技術和天賦的球員。在哥迪奧拿的體系中，他永遠是跑動最少的那個，也享受著全藍月軍唯一不用回防的特權，在強強對話中，他的心理素質一直是一個需要克服的難題。

借佢出去啦
留言係度唔會有大進步

u見曼城廢左先回歸我廠既懷抱

成日係動漫台見到大濕妹

Ox平時散步都70分鐘就冇氣
今場跑多左，仲要90分鐘仲爆得

其實係幾有心去踢，但傳球個方面真係要俾d心機

琴日出iwobi都唔出主席

gabby

on Alexis…
Look, he has all the ingredients to be a top class striker and he shows that now in every game. In a game like that today, again he is quick, he is quick to close down, he can dribble, he has short backlift. He has a killer instinct and it shows again that the South Americans, at the moment in world football, are the leading strikers. You have to acknowledge that. If you look through the top strikers in Europe, they are basically all South American now.

on Alexis being happy up front…
I think, yes, he likes the positions. You know how the players are, people like to play as strikers. If it doesn’t work, they prefer their first position. But when it comes off, of course, when they walk home with the ball under their arm, it’s a good feeling and I think and hope that it gives him the taste for more. He has the qualities to play there, he has good movement, he is sharp. Maybe size-wise you could say he is not the tallest, but he is quite good in the air when he goes for it.

on whether Alexis was struggling with an injury…
He had a problem in his back at half-time, but he looked sharper in the second half than in the first!

高登RIP

咩事

話俾人攻擊緊

手足唔好老屈 me 上開成人台

click唔到 兩邊鬥封殺

垃圾妓已經好耐好耐無試過cs

拖台

分分鐘自己攻擊自己博同情

公海話自己轉server出事

set錯扮比人hack

仲未有時間出去石門買傑志波衫

新聞台
“阿山齊士”
熱刺“大殺”史雲斯

簽返法比加斯ok 我廠爭個影帝

痴線 熱到 十一月到而家都係著過2日長褲 冬天

FPL有週有79分
仲有盧卡古未踢
如果我cap左山狗就再多廿分

法國

毒狗FPL
bench左賓迪基,冇左12分

你唔早講bench咗佢

雲加終於可以過一個快樂聖誕

有個d戲好撚假既自信撚

19號比曼城大炒完就過唔到快樂聖誕啦

佮

又黎
情願簽林早逝都唔會簽返隻狗返黎

山狗魅力

去左旅行唔記得搞FPL

去邊度旅行

West Ham United ‏@WestHamUtd 8月10日
"Come on, Arsene, you know Payet is better than Ozil..."

Stats for Duos:

Alexis and Ozil: 21 goals, 10 assists
Hazard and Costa: 19 goals, 6 assists
Aguero and De Bruyne: 16 goals, 9 assists

燒山

人造人國,岩岩返返黎

xhaka好過佢啦

係囉payet咁廢，平平地放俾我地算

去做肥妺

藍斯換啦

xhaka夠硬淨

Squawka Football ‏@Squawka 8h8 hours ago

Granit Xhaka has won more tackles (25) in the Premier League this season than any other Arsenal player.

Much needed steel.

我唔係賓仔

大戰五十個人造肥妹

幾時續燒山

佢踢左幾場昨喎

加埋贊仔同辛子

完全唔覺

C34?

嘩屌玩撚哂啦

有次搭車真係比個肥妹望住望到落車

贊子走不得呀

尋晚ozil除咗入咗球波仲做過d咩

真係未試過

助攻

西咸傷右閘，又冇前鋒，禾地英超華陀出手幫佢哋咋

有冇問人拎埋電話？？？

C34 interception 多

睇Whoscored,c34英超apps 10(1) Tackles 3.4 Inter 3 per game
X29 英超apps7(4) Tackles 3 Inter 2.2 per game,Squawka 係咪搞錯了

不了,言語不通

老實講 唔敢想像燒山同卡蘇一齊走會點

山神無敵

南狗種氣燄得全盛曼狗有得比

你的名字情節

x29連防守都有埋

咁西咸即係上返前4

屌條友又靚仔到癲，人生贏家

有梅斯達菲既阿狗已經16場不敗
距離沙格拿既17場不敗紀錄只差一場

咪同8-2重建期 無左f4 n8差唔多

全靠我改左佢個名

你靚仔d定佢

改名啦 個幾月無cs啦

希望大家唔好j咁耐，贏韋斯咸呢d垃圾冇咩特別

佢啦，住污第二

無左你就大炒

唔使見到你仲唔j牙

永續山狗

烚弱隊刷數據

都係第4

whoscored 99lin total attempt=53 success=37
xhaka attempt=48 success=33

allthingsfpl 99lin=24/37
xhaka=24/33

preimerleagueinsider 99lin=25/38
xhaka=24/33

squakwa 99lin=24/64
xhaka=25/56

好大出入

包皮點做野
hazard有波入
淨係殘害阿狗

已經燈到佢空龍橫傳

山狗唔續約佢一定後悔

典解牙

哥帥「葡萄」干地生髮

你繼續坐後備啦

師徒情玩完？！哥帥拒與法比加斯握手

一定要留住山神同奧燒

有雲加係度就無話無邊個唔得
法比，雲佩斯，雲加依然不倒

首先雲加續約先lo
依家講到佢玩埋今年冇得撈
佢兩個梗係睇定先la

法比師父得雲加一個

幫雲加搞到阿古路同費奴停賽

真

pro?

身在曹營心在漢

有多2個OK

暫時得me + u

買咗支二手Taylor結他

3 now

得支Baby Taylor

依家既阿仙唔同果陣，有錢左奪冠決心大左，又有得做大佬

唔知vardy而家諗緊咩呢

齊人啦

有離心既就走啦 阻住人地上位

留隊始終係正確既選擇
佢過到黎都唔一定有得踢

系

佢過到黎要打翼

我都係買二手啫

主席都得盃仔打…

主席諗住得豬腦同佢爭 點知山狗

爺爺好波

主席 垃圾

屌xhaka老母

why

霸佐藍斯個位

支持藍神佔中

上季，占美華迪和馬列斯均是李斯特城勇奪英超冠軍的重要一員，但今季他們卻無法保持勇態，一同陷入低迷。對此，李城主帥雲尼亞里表示，自己或決定棄用二人，力保護級。

雲尼亞里說：「是的，為何我不會換走占美華迪和馬列斯？我的責任是確保球隊以最佳陣容出戰。華迪與上季的不一樣，只是入球數字大減而已，在鬥心和合作性上，他依然處於高水平，但他知道若果繼續無法斬獲入球，他便會被擁有更佳入球效率的人取代。當然，我最希望華迪早日入球。」

「馬列斯亦一樣。我經常擁抱他和親他，他需要更強的愛，但此子亦知道我的耐性會在甚麼時候耗盡。我想他們不會希望看到我動怒，然後將他倆置於後備席上的畫面，我的表情總是變得很快的！」

以後唔使睇贊仔

好彩爺爺醒目唔要

雲加又贏

唉⋯⋯阿記嘅未來我真係好擔憂

d人仲吹到雲尼亞里點勁點勁
係咁勁就唔洗排十五啦

啵

都係我地爺爺最穩陣 年年有歐聯打

咁雲加始終會退落黎，無得擔憂咁多

雲加在下一盤很大的棋，俾多d 時間啦

我地有萊比錫既領隊接任

佢踢左翼可能勁過OX添

好耐冇見過妓得球是最多

利踢少一埸
今晚應該大炒牛幻

主席買番黎做第三前鋒

主席好似都幾易傷

手足快d睇泰博緊急直播

域子好波

主席有無踢過聯賽

《頭條日報》報導，香港家庭計劃指導會日前公布調查資料顯示，近年來接受指導性觀念的人數倍增，有些人則因為「房事」搞不定而求救。家計會義務醫務顧問李福謙表示，曾有一對夫婦，妻子因緊張令陰道在行房時痙攣，夫妻倆因此多年無法行房，老公還因此情緒受挫導致不舉。另有不少求診者甚至連女性的尿道、陰道及肛門都分不清。

呢到邊個手足屌得入尿道

做咩鳩

第一場 唔岩踢 個form
跟本全隊得山狗先踢到果個位
又要迫搶又要小明又比到波又分到波願鎚又入過一兩球 比老野賭贏左

我域

以後唔敢同域子kick波了

個位域血少年軍係我地某位手足

帶住泰博跑步

域子帶領泰博環繞天水圍

短仔

阿斯蘭(好似係)

屌你老尾，連阿婆都快過域子

域哥唔好小氣啦屌

域子唔好渣流灘啦

域子留前鬥後咋

DAVID

第七代靈童

黑b

域仔

有冇片睇

專登入黎支持你😘😘😘😘😘

hi ching

泰個fb有

...

hi 夫人

唔倒馬都要睇左先了

hi

巧型牙

永續之路長又遠 世人永遠都對熱血有偏見
域子千祈唔好介意 要忍辱負重係中共手下做臥底

😘

永續域囝

笑死

有無link 返睇

不過平心而論域仔真係要練下氣游下水

吾巧笑域子拉

域囝今次上位啦

屌 搞撚錯逃兵

跑10秒行一分鐘

食少支🚬喇域

體能差

好廢

原來頭先我見到條柒頭係域總

不過都幾有心

連環柒，先做逃兵唔去攀石，比蟲泰篤灰做左逃兵，算喇跑步，又冇體能唔夠跑，六十幾歲阿叔跑得快過你

新總師

清連少年熱狗都狙

橙了 返去少年軍比英軍屌幾鑊

屌，我係條片到見到自己

原來域子先係保特 跑得快到

我唔好得你幾多,所以都唔會笑你

域總真係好型

域子打得飛機多， 咁虛

邊個牙

恨鐵不成鋼牙

唔講啦

域子

四球體能又點會差，晚晚落美極

岩岩話完人柒頭,依家話人好型,屌你咩

Chi Hang Ryan Shek
17歲仲末轉聲！？

好多人同域子打招呼

我係比佢抱起黎嗰個

下面d留言個個係到留域子😂😂😂👍🏻

原來是咁

yes, 好多手足同佢hi

域囝唔係15碎咩

15碎聯盟已經係兩年前既事

同我同年 17 邦同山錯依家都唔係15啦

俾泰博篤灰

屌你 逃兵

大家下個post名又可以厚待域子

好想down條片落嚟慢慢觀賞域總嘅英姿

17歲

cls

晚晚龍舟掛鼓

雲加何時出手DQ PSG

愛香港，愛域總

條片笑足我六分幾鐘

邊位ching叫Sam tang

唔夠人地有錢

名唔開了

MF

阿狗手足人材輩出 有矛人係歐洲足總度做幫爺爺手

😁😁😁😁

樓樓上

hey0

雲加正在下一盤很大的棋

公道講句, 域子踢開學界同法甲, 體能點會真係咁差丫
扮廢讓下熱狗首領姐

盲棋🤔

邊個夠膽hey0域子牙

笑到我

退左休了

駁唔到

做乜開名

好多手足都in a relationship

雲加訓係度都嬴

果個真係域子？
見人留言

好攪笑

第一個被熱狗dq既人

笑乜呀保特

咁靚仔唔係域子係邊個啊
留言個D 多數呢到手足黎

呢條片真係睇到邊個勁邊個係廢

link

好彩我無fb ac

XXXXX🙈

俾人dq

一定係手足, 出左阿POST都無人識域子

Fb留言域子既即係

點解有人會知佢上左直播

又變左自爆po

who is Hanson Wong

屌有人話犬決

踢過波既都會見過域子

見泰博開直播咪入去睇下,點知...

連環自爆

域囝認得邊個就爆佢地出黎啦

比人爆晒出嚟

Dennis fung 邊個呀

Cxxxxx Cxxxxx Hxxx Kxx 係jg啊!

同陳瀅影相

成班傻仔

個個都有女

點解雲加唔敢講輸左我咪收山囉

Fraxxie Ix邊位

男神

有可能輸咩

見到元朗已經唔駛估

個個icon都有阿狗個名好難認唔

Cxxxxx cxxxx hxxx 係mk啊

變左自爆po

深潛先好撚危險

見到個樣同有女仲使問?

唔洗走喇,大家知係你

域子咩事

域總一下引哂班手足自爆，高招

呢到個個都有女咖喎

做逃兵唔去攀石去左天水圍做泰式運動，但阿婆行都快過佢跑

唔玩啦域總

得me真毒

最橙係自己都爆埋呢

係真

心思縝密

is U

笑撚死

U一早自爆左啦，有乜所謂

n年前第一個係阿po自爆

Elvxx chxxx係拿子？

唔係

熱狗智將

邊度有自爆睇

呃你做咩
我都無係個 post 留言

公子獻頭

松泰個直播講域子啲人自爆晒

個樣好細路仔

保特 I see you😂😂😂😂

樣子年輕

域總

我可以做證，拿子英文名都唔係Elvis

毒狗有無玩hg? 睇origin版馬沙 渣古II

今次係域總正在下一盤很大的棋

Dxxxxx

我都冇留言點see me

個樣幾成功 好彩矛人色我

阿狗自爆po

八奇域

Mesxx Chan

阿post 根本無 毒撚

og 好波

Me

夫人知唔知呢個係邊個
add 左我幾次

Who來

禾先係 肥到

唔敢出聲

Elvis 靚仔好多

佢都有add me,我pend左係到無理到

跳子？

佢會唔會瘋狂洗錢？

初四？

域子個樣愈來愈似八兩金

域總以退為進
畀你哋笑兩下就可以引晒班偽毒自爆
域總依家食住花生等睇戲

長髪仲似

唔係瘋狂洗錢型教練

但係個焦點依然係佢

有政協唔做寧願做熱狗

yes

就係咁先勁, 自己上位之餘其他人就陪葬

我剩知你係放雷狗

一升班買左50m野算唔算瘋狂洗錢型

按狗有冇買開萊比錫

樂域視就係咁打拼返黎

Davie selke

洗4Xm

域領導忍辱負重扮熱狗引你班反中亂港既暴徒自暴

域子下緊一盤好大既棋

JG又話潛水

睇完佢FB 張相
我怕佢潛左上唔返岸

唔計

JG真人好型

Jeorge Bird ‏@jeorgebird 22h22 hours ago

Nketiah and Joe Willock score as Arsenal U18s come from behind to draw with Chelsea

你都好型

重視青訓嘅都係好教練

而家緊係企域領導個邊喇

邊到見到我

cap低哂

比較下...真係...HKG人流連呢度一半都好似冇

網絡世界真係變幻無常 一個半個月之前仲係香港最top幾個既討論區 唔洗一個月就死城咁 阿狗post成個星期都黎都未爆

叻仔Joe

牙Joe

唔知但佢有add過我

原來accept左😂

hello 家嫂

hi大波妹

上黎十卜牙joe

波台黎計既話，高登連呢邊1/10都冇

Ching十吾十卜域總

十卜David

十卜DQ佢

真係體育救港

自爆哂

域總勁過雲加

有無手足想king返ball牙-3-

其實依家呢邊流量都係少過以前高登唔少

最少流失左無isp但繼續上高登無癮個班

域總幾時幫阿妓dq PSG

域仔好撚靚仔

似係校草

謙

但好多人都靠邀請碼入黎 好似以前sms
希望佢set個deadline比邀請碼

Ted Knutson ‏@mixedknuts 7m7 minutes ago

Alex Oxlade-Chamberlain, Arsenal 16-17. Physically amazing, it's the decision making that is a question. Feels like he's right on the cusp.

域總你偶像泰博定雲加

其實係唔咪大部分阿狗都係早洩果邊過左黎？

首先，取得入球的三名隊員互有「喂餅」――山齊士助攻奧斯爾，奧斯爾助攻張伯倫，張伯倫又助攻山齊士。除此之外，防線上梅斯達菲也有一次助攻進賬。

wa你班仆街
好彩沒留言

咁虧

域子好似漆黑中嘅螢火蟲

冇人性架你班阿狗

cls cap埋圖

其實域子都幾可愛丫 幾有17歲既純真

88

jed

( Show Blocked User - 羅賓雲佩斯 )

域總想要咩pose相

又幾型棍子

發覺Mustafi都幾多長傳睇

cut quote 啦 講還講貼相咁撚戇鳩

癡鳩線

17 歲(逃兵）

咪搞域子

傳球成功率太低

CAP 你老母閪咩

奧斯爾這位助攻王在隊友們紛紛復活的情況下，終於可以「穩坐釣魚台」，享受一下入球的快感了。

實食好多女開好多鮑

你傳波真係好垃圾

講唔撚緊要Cap埋係埋冇撚腦

我

再講域總真嬲

淆晒底啦 開鮑

前身

( Show Blocked User - PaoloNutini )

Quote你老母

不嬲都冇人理佢感受
whatsapp gp有得quit,呢度冇

《Express》報道，阿仙奴準備把在車路士機會有限的法比加斯帶回球會。

網路紅人域子

空龍傳比曼城後衛

域總已經失控了

fair play

真係番黎我跳樓

域囝潛水避下風頭先啦

怨有頭債有主
要揾揾JG 同羅東

唔撚係掛

「車仔」新帥干地傾向用尼曼查馬迪和尼高路簡迪，令法比加斯未能得到穩定正選機會。在前者受傷下，法比加斯在對曼城大戰中正選披甲，並交出助攻，不過，報道指，如果此子始終未能站穩陣腳，雲格或會出手把他帶回「兵工廠」。

又愛回家

下個POST 置頂喇

真係走

以後都唔入黎

咁撚冇品都有

梳

勝利男神

估下佢幾時返入黎

上面say完sorry,而家又提

聽日啦

！！！！！

逃兵男神

達哥紅左之後都冇再係高登留言啦
我地域總都上左位啦,仲點會返黎搵我呢d垃圾

似係真嬲

Squawka News ‏@SquawkaNews 1m1 minute ago

Bournemouth XI vs. Liverpool: Boruc; Smith, Francis, Cook, Ake; Arter, Gosling; Stanislas, Wilshere, King; Wilson.

James Pearce ‏@JamesPearceEcho 2m2 minutes ago

#LFC line up: Karius, Clyne, Lucas, Lovren, Milner, Henderson, Can, Wijnaldum, Firmino, Mane, Origi.

支持買黎頂球玉

同某d會員話完域子樣衰下面又過佢型棍一樣

AG最型棍
不服來辯 不過冇撚得辯

打理下身體，早d訓玩返多d運動啦
再大身體更差先保養就煩

又要巴西四寶之一既盧卡斯做替工

點解會變左自爆post⋯⋯

牛奶

衰左少少

2個都唔要🤘🏻

阿仙奴中場奧斯爾表示，希望隊友可以保持良好狀態爭取英超錦標，他亦對球隊闖過「黑色11月」感到高興。

二個都唔要

完全同意

你仲型棍
利申知你真 fb

佢唔帶眼鏡應該無左浸大陸味

On9關我撚事 羅狗搞事

屌你羅寶去到咁盡，大家都冇得撚喇而家

兩大契仔

咪玩 我呢d柒碌樣又A0

不服

Og 呢

黑碧除左叫人買潘狗之外句句都有pt,包括呢句

ME A0 TOO

大家唔好再quote la😂

呢個服

好似我咁 廢老一名

你叫人睇熱狗啊

域總踢開法甲喎
奧斯爾以前體能夠唔掂啦
後來遇到雲加迫佢練體能,而家fit晒
域總都係等緊佢既伯樂

你當靚仔程度一個美斯,一個C朗

唔好quote啦

唔好再推了-.-

唔經唔覺 牛奶已經無傷持續正選踢到12月

no joke

real

幾時到你遇到伯樂牙

歐聯+英超,3和1勝...

發覺域子幾似thiago silva

叫人關心時事姐

自貼賠罪

域子jump 了

2勝 假阿

唔係你叫人睇真係鬼得閒睇熱狗fb

痴線 頁頁都見到域子

一早就要啦
ozil+sanchez+fabregas

泰亞高施華

blocked

玩夠好收手啦你班仆街

你地咁玩域子玩復仇鬥爆fb咪仆街

睇漏左對盧多格德斯個場

你唔提佢可能唔會咁做

如果松泰知道佢今日個live 影響左一個青少年會點

玩夠好stop啦羅賓
再玩以後無得玩嫁啦

條路

g chi

爭標吧 阿仙奴

真係唔好quote啦
你諗下有d少上黎既,追post個時見到頁頁都有域子
佢地會有咩感受

以前都抽死人水啦 有乜做唔出

使唔使幫手,cAP左一班笑域子阿狗

屌

攬炒啦域子

諗番起 域子我地又黎撚你依句說話原來係真

域子我係你就唔忍了

花生

得罪寶子

JG條女

係 玩到佢心理失控十八歲的大雄變十八歲的域子

一直等待機會

致命復活

JG條女幾有肉地

好仆街post埋出黎
以後域子點見人
雖然我唔排除佢係想上位

支持

羅東=唐立言

次次阿旺做奸人我都有追

又hey0

屌 冇睇whatspp 冇追post 原來嬲梗
sorry 域子 我冇心

條女好仆街

坐左幾多年

岩岩今日成人台見到

你依家已經奸過雲加

肉地女先正啊on9

原來你真係唐立言

羅東有無玩hg origin版馬沙 渣古II

fb set番privacy啦,而家轉玩metalbuild,好少玩MG,HG

有個阿迷情侶裝 皇天擊殺

Sor

你地好撚仆街

藍斯尋晚踢成點

法國最近成日見到阿迷

Carry全隊

ryo蛇一早訓左冇睇

無訓 睇哂

Jg條女好正呀

牛奶要爭氣呀

cap未啊 公平d啦

一出場隊波就入4球

屌 好撚狗

unlucky啦
好似中過兩三次柱
不過上場好似踢得幾好

見元朗賣緊109， 想睇下評價如何

冇人明就算啦

喂咪撚亂黎

好幸福有阿狗女友

最緊要今場阻到痢狗

你它母乜狗都騎得架啦，是但啦

手足唔可以出賣

咁傻豬

今晚睇下太子有幾多變化

你老婆

佢條女都唔撚睇波既

下面d video 睇唔到ge dllm

猁狗迫得咁勁都頂得住既話 一月番黎啦

貢狗 等我cap 先 朋友妻咪走雞

手足好波

法比

去剃毛啦你

兩個契仔

不了
利犬太強

返到黎 加強陣容深度 不過電叻一定唔會買

你 Google 多d source
應該有片

睇到喎

你隻腳好多毛

阿狗簽到法比我出賣我手足jg同佢條女

牛奶截住猁狗啊

返黎仲有矛正選打

阿狗簽返隻垃圾法比犬，我跳樓

嚇走晒D新人

羅東咁攻心計

你條文員仔早死早著啦

有撚新人咩，呢隊閪波撚有人迷咩

不要再說了好嗎

屌你老母，撚走左域子喇，依家開心啦

其實佢走左又真係幾開心

你想我貼你出黎

幾時到你

法比狗斷腳墜機死全家

簽唔到我貼你出黎

搵到咪貼囉

我決定po某位手足上來了

域子已走....

等你走埋就真係開心喇

唔貼正仆衙

呢個真

會唔會返咗高登

努力練體能喇域子

比子妹波

查狗

Po埋全家福都得

中秋節個陣你地作的

域子已走 vtc的你 玩仔
到凌晨還未夠
坐著仔仔不要走

閉起屎眼域最掛念誰 屎忽張開身邊竟是誰

域子已走 轉圈轉圈樂視共你
域子會走 轉圈淘寶抒發悶氣

歡笑常常傳給你

比子屌完女牙刷刷

剛VTC的你 睇波到凌晨還未夠
泰國波衫終到手
用盡腦汁扮on鳩
隻身闖誰VTC是誰 瞬間稱霸VTC是誰
記起昔日裡 尚有域神能讓我們笑聲到落淚
擁不擁有也會記住誰 淘寶樂視留在心底裡
域神無法永不失去 難免佢今年只想搵齊萬四

四球肥波

呢個Po啲人專逼走高汁會然

其實我覺得cap圖擺上黎真係過分左

因為佢地就黎迴光返轉

一陣好似陸永咁跳落黎
羅東你點陪返個仔比人

你條放雷狗又點撚樣呀

佢要跳就一早跳左啦
又唔係第一次柒

其實係 笑下咪算

今次比你cap埋圖上嚟牙

羅賓，停手啦好冇⋯⋯

David __ 掙扎過 去淘寶買波衫 要怪誰
拒絕遜位淪落VTC遨遊 就為得升班要進取
那次考試路中意外斷片 悲壯得域子不忍撐下去

一陣比人係學校欺凌就慘慘豬

唔知域子有無偷睇
其實你唔上專心學業仲好
同埋比心機係熱血學野
第日有成返黎笑我地呢班廢中廢青

域子岩岩黎LIHKG果陣唔係好撚串咩

去外國好過啦比子

但係咁擺上來我覺得唔係咁好囉

域子是無辜的

波

Wilshere

咁條link本身已經公開左
cap唔cap圖已經無咩分別
不過佢介意我地就唔好咁過分啦

唔慣個鏡頭E D角度

同熱狗個西場一撚樣

cap圖貼上黎太離譜

利冇左古天奴同拉蘭拿真係冇咁好睇

但係已經過分完呢。。。。。

呢樣真

ORIGI

好耐無人無啦啦同我say hi

咪係囉

牛奶贏唔到利唔駛番黎

哇origi

利今季啲攻勢，組織真係好好睇
好想再睇佢地對車仔

Hi

講女 sor

域子走左？

btw邊條仆街貼我

Clyne真係幾勁

猁同軌都有隊形

刷角

5角

快入角大

yes
所以我無睇了

我廠都有㗎

不了

雖然域子介意貼圖多D
但講真一開頭貼LINK個班咪一樣同等仆街

點睇我廠傷晒D人都保持到隊形

唔覺
我地d反擊同轟差好多皮

自從狗會開左13.5角大盤之後 買親波都買角

屌你老味藍斯是最勁

貼圖直擊喎大哥

咁冇link嘅話都唔會引到貼圖出來嘅

1-0

GOAL MANE

冇左某指揮就順哂

0-1

無得輸

一日番唔到BTB，一日都係on99

唔可以冇左卡叔

個龍做咩唔出黎封

屌般尼茅夫係咪踢緊波架

即係直接係forum睇到就嚴重D?
入去睇片有幾難, 片係動態地柒喎

唔係你講邊有人知

好低級既防線犯錯

羅寶應該都會搵出黎再CAP圖

0-2

法比頂卡叔

熄機

出左黎了

2:0

2-0...

無LINK 都無人睇到域子
仲要條片得域子同泰博

諗住睇陣支持下牛奶 點知極速2粒

唔洗睇大炒硬 on9 ball

假波 個龍走出黎做咩

origi

奧歷治咁有信心咁樣射

+1 好垃圾

假波咩，個龍咁樣出黎

班利好唔尊重古仔, 無左古仔都係咁入波
利申: 唔記得執陣無換走古仔

呢句真

屌個龍做乜鳩

收到風一陣牛幻戴帽3:2完場
已經all in左

你睇下你

屌你般尼茅夫呢隊真係西波黎

仲要成班仆街係下面留域子
我開頭都係估估下咋

成班都正仆街黎

但係達哥日日都上高登搵新聞潮文讀

我都唔記得執,好彩MANE入波

法比去番全盛時期5成都屌打藍斯啦

而家好似得1成

但人格有問題呢

3成都ok

本身仲想讚般茅守得幾好，點知即刻犯腦筋上嘅毛病

2-0有咩好怕？繼續支持牛奶！

講到藍斯好似冇咁

法國班迷法呢排冇比人屌又開始上水摟砌

高普係咪剃左鬚???

D傳波都屌打藍斯

自信唔係大問題黎既 好過反骨仔啦

話晒都係前我廠頭牌

返咗黎就會比雲加調教返

省鳩韋利安.gif

yes,只係開過聲話想去西超

法比係阿狗果陣都用PIZZA玩廢雀,唔係講到係巴先學壞

冇上黎一陣就撚走阿po 開心果域子

域子無辜d定椰子無辜d

已經有保特代替左每日一柒呢個位置

咁都無12碼

想同域子說聲加油

黑哨我屌你老母

挽留域子

Squawka Football News
15 小時 ·
Andy Carroll completed 3 passes vs. Arsenal; all 3 were from kick-offs.

佢都未下火

有波入咪得囉

又冇clean sheet

你都有份

黑撚到

玩留域子

老實講點解接受到法明尼回家但接受唔到法比？

佢仲有無mon post

法明尼約滿走、約滿返，職業生涯累積轉會費係零
法比係全隊圍住佢黎轉，俾埋隊長佢做，都要倒貼走

爭太遠喇嘛

法明尼唔係唔洗錢都雲加都唔會要啦

法比防守能力差到仆街

藍斯而家有防守咩

雲加又然

法比取代卡叔

1001